我要黃店不需要登對不需得你允許~

51真有趣, 不需要蝗蟲~
藍店就快執粒~

最後一日登記

登記成為區議會（第二）功能界別選民：

有

天久真有趣

黃還黃
邊間教會？

撐得黃店應該係琴日選完會長個間

音樂係藝術
係用個心去欣賞
我唔會介意世俗對音樂要岩音既期望
music is LOVE!!